[全民上鎖] 立即將你嘅SIM card上鎖！ 個post CMHK 係 8888 /1234

我驚手足好似我咁傻鳩，未睇哂留言就跟住禁。

[全民上鎖] 立即將你嘅SIM card上鎖！

推

10 連

我都鎖咗

無你咁戇鳩，我最後一次中